[告黨鐵] 所有買過全月通既巴絲入

作為專業港豬，每日仲搭黨鐵仲見到佢個垃圾口號就嬲
而家佢自己閂埋真係好嬲，話收幾點就幾點有冇搞錯！

而家我就去消委會告9黨鐵！！！！

1. 去消委會投訴表格

2. 填寫好資料，個人地址求其都填都得

3. 黨鐵地址一定係填返垃圾九龍灣
九龍灣，偉業街33號，德福廣場港鐵總部大樓

4. 投訴揀服務
行業係公共交通

5. 投訴個案撮要

我購買了十月的全月通，但港鐵停駛並無法於預期內通知未來行車狀況。

第一，我購買的“全月通“理應服務範圍應有一個月，但實際可使用的日期並沒有一個月。
第二，港鐵隨意關閉特定鐵路站的原因並不合理，令我的旅程不斷延誤無法計劃行程，與港鐵的服務“心繫生活每一程“完全不一。
第三，港鐵可以毫無原故，沒有任何事情發生並提早停駛全部列車並不合理，導致我無法享用其服務。

我強烈要求退款和港鐵更正以上事情做法，刻不容援。

完！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

推

P牌推唔到

快啲動手

Push

有冇新界牛

利申有全月通 岩岩都想話投訴港鐵

非p牌幫推

如有任何爭議，香港鐵路有限公司將保留一切最終決定權。

推 p

9月奶左嘢，10月已經無再買！係咪可以告佢9月關站？

智取
推
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

消委會權力好細，近乎無權
不過任何無成本行動都支持
咩都要試下做

push!

入小額錢債 要佢賠一蚊
之後有案例就狂claim

商品說明條例得唔得